{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76276&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주오슬로펜션"
    },
    "text": "当ペンションはホテルよりきれいな施設をリーズナブルな価格で提供しています。 当ペンションでは自然を感じることができ、個別プールで水遊びを楽しむことができます。 ペンション周辺には慶州ワールドと盆唐宮の出入り口、月池があり、車で22分の距離に位置しています。 入室は5時から可能で、退室は12時以降です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、客室は禁煙です。 駐車も可能です。 客室内には個別プールがあり、夏季に運営されます。 このプールは無料でご利用いただけますが、お湯はご提供しておりません。 また、客室内には食事ができるキッチンと電子レンジが備えられています。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできます。 この機能は2人基準で20,000ウォンで利用でき、追加費用は5,000ウォンです。 客室内で最大人数を超える入室はできず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りもできません。 また、画像と実際の宿泊施設が異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "当ペンションはホテルよりきれいな施設をリーズナブルな価格で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には慶州ワールドと盆唐宮の出入り口、月池があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室には禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には個別プール、キッチン、電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあり、レンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用は無料ですが、お湯はご提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できませんし、ペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像と実際の施設が異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、画像と実際の宿泊施設が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 432
    }
}